沈陣營第九十六期 － 熊途末路，師父夾春

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第九十五期 －振盈茶餐廳之撚手大茶飯

\|/

當個post去到100期， 說是沈判日， 你地每個回覆都係有份加速推動沈判的齒輪

\|/ 拜一拜先 大師保我平安

推

沈門真係人才濟濟，連幅賀年圖都咁有大師風格

特老母做到嘢
推

師傅肥春袋點算

關你咩事呢

巴打依家溝到咩位? 但真係好近...

師父同船 屍骨無存
開淡倉啦 我真係屌架啦
兩三日無左3皮幾 我嬲撚到跳呀

個勢咁強橫仲開淡倉

你真係叻!新手仲要玩新近熊

我睇唔明佢講咩

叫佢開淡 我d牛先回到本呀

cls 師傅上船就屌鬼，自己上師傅船又屌師傅

師傅唔係你話叫開就開嘅
唔該你俾番少少尊重師傅

\|/ \|/

午飯拜下師父先\|/

咪就係!
都唔知點解有班契弟不分尊卑

師傅害到我雞毛鴨血 新年前先咁搞
你比返33500我呀

真係怪自己 跌到250唔走執返5000
而家真係傷啦 一個字貪

你睇清楚自己做緊乜先啦！
點解要跳嚟跳去咁撚辛苦呢？
你又無呂布咁嘅身手，
點解唔睇定先落注吓吓疴落去呢

爺閪升返2 30點就有機了

咦，我今朝隨便諗嘅標題咁應?

一輸個人就急 以為今日有得跌返3 400點 點知倒頭升

無得玩，當俾學費，邊個叫你亂買貨

呢兩日近牛 都死

都話標題有師傅燈神力加持

神秘力量

控制好情緒同態度
師父一定會俾返我地

新po上香
\|/

下期建議標題：弟子食飯，師父埋單

原來你就係神秘力量

期結呀大佬!
明知特老母開brief你仲亂咁插飛落，會唔會好易奶嘢呀

技不如人賴鳩頭? 好大膽

metoo

見到咁多ching咁傷，我慶幸自己尋日熊蝕2500之後決定食花生
雖然走左之後就插水有啲唔忿氣

師父上個禮拜四高調開淡倉禮拜五就比人夾到傻
而家佢啲熊仔餅多數自私食

升個轉 你諗都未諗到佢以經倒頭升 怪自己貪啦

好!!!!

呢個威威，Agger

無得估，你過埋夜姐係俾莊睇撚住嚟打，我今朝遲咗起身都揾到餐茶，點解要咁辛苦呢

你個名

唔好啊我得番極少貨
琴日連我心愛HSI36200B8都平左

好彩知道牛市睇淡不做淡，做淡亦要將注碼縮半
今朝差d入左熊

哩首野應該每日開市前聽一次

You've got to know when to hold 'em
Know when to fold 'em
Know when to walk away
And know when to run

You never count your money
When you're sittin' at the table
There'll be time enough for countin'
When the dealin's done

下次咁就咪撚咁大撚膽啦！師傅係要嚟尊重的

好搞笑 個玩笑兄
個勢紅左幾百點高追熊
早少少綠左幾千點又高追牛

宜家轉燈百幾點綠又高追牛

錯link

set 左個好低既價買熊 做做下野見到電話震心諗仆街了 望一望即刻市價走

我諗每個玩牛熊既都有經歷過

所以我尋日只係蝕2500都算係咁
見到今日咁deep v都嚇親，好手痕想入返牛都決定睇埋下晝先

奶過嘢仲係咁就唔值得可憐

屌你 5仔 大圍跌你就跌 大圍升你又跌

等師傅啦，無需心急，期結我唔建議玩，除非你有呂布嘅身手同識睇

put鳩佢好穏陣

佢呢種性格唔岩玩股票
開頭我以為佢追返幾萬就斬手指唔玩 點知宜家又輸返出去

邊有得估咁多, 睇住黎操作嫁嘛
我都估唔到拗咁多點上黎嫁, 但當時我淨係知佢有一段再跌唔落, 打唔穿300, 就應該反手試一試, 我都係反手一張細先, 跟住見到咁多張成交指數又急升, 唔加注就笨柒

仲有開2邊搏1邊爆，開完走單邊後秒回
同埋溝淡同1隻牛熊最尾淡到冇曬

5仔正股就坐吓啦，話曬大藍籌唔死得去邊，佢死得就冚球鏟啦！

機會成本好撚痛

咁你自己諗吓點解會咁，下次就咪撚咁多手啦

最子兄呢尐咪叫識玩囉！睇住個勢玩，你哋次撚次賭命可以賭幾撚多次？

頂唔住就走半換馬，仲咁玩咖啦高位入

5仔苦主

高手 呢d 先係識玩

唔好講完又無咗件事

唔夠膽輸 唔會贏到大錢

我琴日過夜熊想賺返個本 今朝貪唔走又輸返
升返100點入牛 希望唔好再跌 就快癲

雖然我buy G巴要買遠牛，但係個市未真正沈鑊勁我都唔敢大手買住，定係夠遠就根本唔洗理？

呂布有次自己講輸左六十個

嘩正WO, IG?

次次敢玩，你估心血少會唔會有問題呢？
需要玩得咁辛苦咩

NUMBER幾多?

天寒地凍，得兩張圖就想我拎條丁出嚟打J，也太看小我吧

你都識啦講呢D

好似係沈判雙週其中有一日，但係一個月多啲已經追返大半

我掃地咖咋

今朝隻騰牛就死，轉熊，點知兩邊死晒 斬手指唔再買牛熊

好使做好多次 做到幾次 身家已經double

你身家可以double 代表 身家都可以得番一半

典型左一巴右一巴
你根本唔知自己做緊D乜野, 冇plan唔玩就去做定期啦, 唔好送錢俾莊家叫o靚模雞

我睇佢似小回再跌
但呢個時間無買牛熊 只hold 正股 觀察下再算

一齊掃啦

白師兄 我受教了 依加唔睇到定一定真係唔亂落注

條腿好正

人類總要

無錯 所以我好佩服呢種人 抵佢地發達
我做唔到

有d想call碧桂園
各位點睇

本多終勝 有本錢就有膽賭 無就靠邊站

好彩唔算多, 都係蝕左之前贏果浸。玩正股算

好想反手入熊

之前瀨過牛熊同新股就唔敢玩呢d
早瀨早收手

新股抽下ok既...至於你話上左板再入場就另一回事

大師同船 廣進財源

我咪就係衰後者

師父同船, 自己諗

ipo出前一丁

錢如噴泉

睇淡不做淡呀 ching

再落番去殺牛

我抽中果手仲響度呀
出左業績再諗加唔加注

今日係咁反手再反手, 一係嬴好多, 一係做啊寶, 連瀨幾次野

左一巴 右一巴 再抽多一野

反轉反轉再反轉

痴閪線，5分鐘跌1舊，你玩埋我果份

上証又回，小心撚狗

我果手都未賣, 昨天開櫃先發現有杯謎肉祭仲未食, 再沒錢賺就開了佢來食

反手 唔中
再反手 都係唔中

雙重打擊

Falling
再fall我再入貨

爺閪上呀屌你 唔好玩鳩我地啦

師父一巴又一巴咁打落黎
師父好野！

師兄好波

上證愈跌愈有 各位師兄小心為上呀！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，在踏入2月前這幾天，港股波動很大，正正反映市場上仍有好淡爭持的局面。大師指周三(31日)月結兼有場外結算，大戶做期指及期權倉部署，預料恒指近日仍會反覆震盪。

大師指，美國債息已抽升，內地股市走軟，很多負面因素逐步浮現，相信恒指在本周會再試低位，即大約32,300點，甚至32,000點，若持倉多就宜減磅，但農曆年假前大市或會抽升，做淡的話宜短線為主，直至確認轉勢才大注沽下去。

明明係大小回，大c可以解毒成好淡爭持

32000 牛

大漲小回

熊又唔係 牛又唔係 唔通要休息下？

洗個臉反省下自己做緊乜

我都唔知 順風車都無得坐 真係唔識玩

太心急啦師兄

你落呀 午休前入左少量熊燈燈自己

中間這一張，好高汁

磨完未

唔玩嚕，佢chok完先好搵我，我心血少玩唔起

有料就再fall落去

倒不如在跌多一下勁既比我係底撈下貨先...

市底硬 點跌都唔驚你呀爺閪

metoo 無左32000真開心 三日chok成咁

無個50-120爭持咁耐都唔知做乜

師父教落 靠邊站

陣間就軟比你睇

玩唔撚掂
唔通迫我買正股 ：O

扣好安全帶呀各位 準備free fall

唔玩左5分鐘，我已經手㾗又睇下啲牛熊，我係咪要搵戒賭組？

準備轉燈

去戒賭算啦 個市chock到咁 今朝未比人打夠咩

I am ready

算啦 真係唔岩我玩

上午不死，必有後福，買左0.014熊，咩都翻哂黎啦

平手走 轉燈屌

而家個市真係唔想玩正股

死唔轉燈

華麗轉身

鑽石能量底

一走又想升返

【大師午間教路】農曆年前仍反覆震盪

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，在踏入2月前這幾天，港股波動很大，正正反映市場上仍有好淡爭持的局面。大師指周三(31日)月結兼有場外結算，大戶做期指及期權倉部署，預料恒指近日仍會反覆震盪。

大師指，美國債息已抽升，內地股市走軟，很多負面因素逐步浮現，相信恒指在本周會再試低位，即大約32,300點，甚至32,000點，若持倉多就宜減磅，但農曆年假前大市或會抽升，做淡的話宜短線為主，直至確認轉勢才大注沽下去。

兩邊都唔敢入

咁就食花生

正股保平安

靠邊站

2388 跌到仆街

扑暈自己算

上証做咩

渣緊落後股 2628 570 暫時安全

慈愛的師父！
求你垂憐我們！
我們同聲午禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意，同船就齊心，
如同在沈判。

不讓我們被好友誘惑，
但救我們免於楂貨。

玩燈制

玩到爛喇

新年前大棍

想點呀

點啊！跌定不跌架

咕咕~~

乖

等爺閪收皮先算 一股不留

妹下妹下咁

今日彈出彈入既會輸死

勁嘅一日食六七百點

後悔今朝走左6 call

我就係輸個班

爺西跌到仆街 港女重唔跟

買左隻熊，我屌你老味跌緊都唔郁 另一隻摩通郁左5格都黎

我都係 +2X 又係咁 -2X又係呢個價

機會日日都有，加油
再唔係放低一頭半個月等自己頭腦清醒

最好笑係+3x衝落+x個下，不升反跌

妹到完場

無用 佢之前試過 贏完又輸返出去
牛市都玩到咁 証明佢唔適合玩呢個遊戲

今次真係打和, Super!!

防守黎計 2628 570 真係無得輸

2628

妹妹下好似引熊咁 一陣尾市一野抽上就hihi

六仔 多謝樓王

下個月就黎料

有咩因素會黎料呢？

每日輸幾萬

大家d熊仔有無比人夾

李子兄

阿寶

兩轉熊仔餅 夾完再捱價反cup

我琴日一放佢收市市發盈喜

李子兄又被夾

成個月糧

唔會再反手 都係靠邊站等低d入牛好過

連續第三個交易日輸2-4萬

朋友

幾頁啲留言都差唔多
個市咁高預左chok都要反手反手再反手想食盡每一點
點解唔去鳩叫區呢

put輸park

同路，但係賣仔莫摸頭，但係佢所謂0既盈喜根本就預左啦0係D月度數字睇得出，仲有第四季0既業績大行都覺得差

再見了 我去ifc

睇住自己做傻鳩

巴打輸剩幾多本？

跌又ifc，回升又ifc，你地搞乜撚？

輸淨幾千都有得追啦

bitcoin 爆煲了
師父英明

班友搞咩

升番啵玩笑巴...

27

心理質素太差 不應再玩

個市升, 牛牛郁, 個市跌, 再溝牛

阿爺爆seed

cls

幾千夠炒動物或option 啦

Sorry quoted wrong

用第2份本黎填

Cls

個市唔郁, 溝仔仔

抽高比師父沽低去
今次師父和味
可以過肥年

一出糧又係一條好漢

3萬8見

[/member]

美帝支那跌 港女都堅持升

欣賞港女既呢份堅持

好有性格

飲茶去，舒舒服服

平手走期指

頂

搭咗咁大個棚，點會期結亂咁拆，要拆都等二月先啦

師父3點九應該會話今日食左幾轉, 之前輸個D已經嬴番哂

九撚成係

琴日結喎唔係咩

朝早沽張期指就去左訓教等收錢 訓醒就由贏200點變輸300點 仆街呢個教值成5000蚊

已經有男友不用溝

四 叔終於勃起番啲啦

講撚哂

我淨見啲單亂咁轉咋，我今朝食完唔肉手住啦，睇定尐先都係

亂咁郁手慘過乞，做慣舒服懶得執

琴日結左啦

阿爺紅燈收工, 港女繼續獨立思考

\|/
瞓醒發現師父已經打救完蒼生

唔理嚕，總之今日咁亂就miclunggao

港女真係麻撚煩

多謝師父

好彩走得快隻1021

大師有冇咩指示

上香\|/

我終於追番小小 好感動 重差4000蚊就平手

慢慢奶
睇師傅指引啦！
師傅照住我哋大把機會

屌個市轉燈，d個股都係紅

綠番日得掛

師父同船 廣進財源

垃圾2318成日都死唔去

多謝白師兄係我輸最多果陣點醒我

佢家下紅色衫，又變左做綠色衫，又變返做紅色衫，驟眼望下好似綠色衫

咁大個仔，自己決定啦！
唔關我事

j完期結都仲未開淡倉

聽日同樣劇本 瘋狂抽插 精彩過av

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

尾市禱文

師父，
你的話是股海的燈，是羊群的光。
師父啊，
求你照你的話將我的倉救活。

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意，同船就齊心，
如同在沈判。

既生盈 何生英？

仲諗住跌穿320就可以離場，過番一小段憩靜而又淫亂嘅日子，奈何今次又係嚇撚鬼。

大家真係升勢勿做淡
我就係啊寶，我就係人板

今日如果無想取粟而去買近熊，啲遠牛會賺1k幾，依家要蝕1k幾

大師兄
不是你選擇了江湖，而是江湖選擇了你

大師兄

唔洗驣 唔洗驚
振盈喺大廳!

又唔係爆升，升下跌下
都唔知點玩法
真係學爸打咁玩波幅？

G巴

除非係量子咁大本加好身手，個市上定落都有嘢食到，否則唔好同個勢對抗

唔撚玩啦屌你老母

大師兄
沈門要你領軍呀

點解岩先冇扑暈自己 明明打左丁都仲係咁衝動

700今日低位升左10蚊以上

$13 波幅

大師兄, 個市fing到好亂, 沈門多了好多阿寶

好耐無輸過……輸到我今日lunch淨係敢食麵包

準備今晚收工去轉運，要自我反省下

驣指

希望尾市抽高D, 等師父可以加沽,
抽得唔夠, 師父唔沽

去邊度轉呀G巴

等大師兄領軍殺入大本盈

窮撚冇錢
打丁轉唔轉到運

應該睇人
我就轉唔到

要call先轉到運

尾市又扯返高, 真是咁快沈判完?

月中少少地CALL左一千蚊2月67.5
多謝師父比錢我新年買新衫著

各位今晚唔好偷偷打飛機！我地聽日開始再攻大本盈老味！

聽日應該又chok

唔call呀屌

啱啱深圳過關，呢輪我好黑喎，只能比啲資訊，12係母公司大概喺5.2-5.21增持咗0.5%，而435自己喺5.11-5.2回購咗唔少

現價睇你想點，諗住長揸收息嘅(2年或以上)再回多少買少少，如果搏股價嘅，最樂觀係業績前5.7-5.8，就唔值搏

Reits要分注入，逢低買入咁股數越多，主要靠累積個數量變成被動收入

買入嘅理念係賭香港經濟同銀紙貶值咁嘅啫，自己去佢網站睇佢報表，睇吓現價收息值唔值先

如果823跌到64蚊有4厘息亦可以考慮吓嘅

做乜鳩啊

今日先call
賭哩一兩日講佢一月表現彈一鑊俾我

175 快啲上返26

睇兩野post變左300 點

無啦啦又打33000大佬既

三分鐘升300點

Chi lun sin

唔知師父滿唔滿意呢, 抽300點比佢加沽

仲以為會跌到5蚊樓下，輸千零啫，就睇多一日

殺呀

又夾淡

你地仲未明白轉運既精髓
你地有冇諗過點解大師兄成日post依張圖，睇真啲，試下領悟轉運之道

人生有幸見證大奇蹟日 (好彩空倉 )

又黎

多謝樓王分析

902? 我都係咁話

又俾位大芋夾

奶腳我ok
奶埋閪都得

cls 睇跌咪留錢入牛囉
淨間夾爆又上黎哭喪

睇淡勿做淡呀

wrong answer

從來屌閪都唔會幫條女瀨閪或腳, 只會瀨lin , 耳仔, 頸

Trend is you friend 呀仆街

有師兄話個標題有暗示，今朝諗住要去強國晨早開定，都諗唔到標題，突然「窮途末路」四個字喺腦海出現

於是改一改佢順便潤吓師父，點知中咗

淡淡既唏噓

Call g唔食g, 最好靠鞭站？

本來今日係想賣700,然後再加1137,結果乜都冇做到仲蝕左兩萬

帳面咋，屌我以為你又做傻事

嘩屌 頭先以為賣曬700牛 點知有一隻未賣 唔小心賺多左1k 過唔過夜好

屌閪唔會瀨閪,同食魚唔食面珠墩一樣, 太哂料啦

牛熊最忌過夜

有近牛賺緊的食了先, 廢事隔夜俾大華撚到上天花板

差0.1隻牛就返家鄉

[url]個市底咁硬
有咩signal要沽 [/url]

你唔係話熊架咩

乜都唔好做，等

唔好做 姐係過夜定依加放曬佢？

still wrong，注意神情

有位就賺半，無位就走

我一直也是買遠古化石牛

五彩神牛

收市前一分鐘ALL IN 恆牛

好彩期指淡倉平手走到
入返手2318傍身

食和牛溝熊掌

56分先出3.9

今日咁大浪好難玩，坐定定唔郁手咪有茶飲囉

講左咩

明明琴晚重死氣沈沈，好似開始股災咁，點知今朝一開市跌唔落，重要黎個大奇蹟日，即時有返牛三既感覺

走了隻近牛執到餐飯仔

好波不如好運
今朝落左盤買put
忙得濟取消左

講左等於無講

原來師父一直J既美匯又穿89

唔怪得又O拍O拍聲

俾我會唔走睇多日

幾時都係㗎啦

我想賣嘅變買，返到香港仲賺多咗都敢死嘅，完全係運

無貨一身輕

琴晚好多人話跌34百以上

qq 勁假跌1%

聽日又有野睇

做乜鳩

又想夾爆人春袋

其實無所謂，到某個位走一半係降低風險同心理壓力姐，頂得住想貪嘅咪繼續囉

到底明天大芋會fing上定fing落

700又勁假

升返

走曬啦 無啦啦執多一千

好
唔該V巴
咁我會分注入

完全冇運

回顧今日實戰理論, 原來我睇漏左

【實戰理論】利淡消息繼續發酵（沈振盈）（JAN 31）

昨晚美國財長姆欽謂，強美元對美國經濟有利！完完全全地搬龍門，將週前的講法倒轉。而當日他講完弱美元有利經濟，就即時令到美匯指數向下破位，做埋近期低位，確實耐人尋味。

美股連跌三日，跌勢頗急，拖累港股從高位回吐近千點，但市場尚未出現恐慌，認為只是調整而已。好友仍只當作是升得急之後的技術性調整，正等待跌定之後入場加碼。然而，大家要留意著，筆者看淡的因素，已進一步發酵，程度上己較12月調整浪的時候更加嚴重。單單以10年債息而論，升至2.72%，繼續破頂，已開始做成了影響。

另一個指標，比特幣已跌破了10000美元關口，相信爆煲之期不遠，向下目標5000美元。市場大部分人輕視了比特幣爆煲的影響，其實過去半年，此騙局已吸引了不少資金落搭，若然爆煲，也會引來了骨牌效應。

今晚美聯儲議息，就算不加息，也有機會傳遞出加息步伐加快的訊息，到時美匯或會進一步轉強，資金流向亦會出現改變。總之一句，Cash is king。

師傅又中

呢班柒頭皮都幾有誠意喎

咩事

岩岩CHECK左, 篇文2018-1-31 9:45:58 出
今日美匯指數高位亦大約時間見頂回落

詳情請自己搵DXY:US

辛苦師父打救我們
徒兒感激不盡

1559: 700+4.8
1601: 700-5
1609: 700+1.8

屌佢老味諗住防守嘅變進攻，進攻嘅變跌錢，自己搞邊科?

禁錯制

六仔 誠哥 樓王

今天升到咁都執不到錢

六仔，守嘅，變左攻。傻左

今日要轉身術lv max先搵到食

臨收前三分鐘想入牛點知話我入錯密碼鎖撚咗我account
唔知是福是禍呢

明天要你本利歸還

Same same，不過呢啲錢真係唔夠膽執，尤其返工冇時間𥄫實，好易死

仲係浪底食上去嘅，靠佢保咁啲利潤

師傅個春袋夾爆未

師父仲唔出3.9, 扣稿費啦

今日轉身幾野跌錢
臨尾入牛牛抽上去收復部份失地,收市前走左牛牛,人生中第一次即日唔敢過夜

煮個飯姐 300幾點既

變左質子納米春袋

臨收市衝上去果300點嚇撚死, 即刻放了隻牛執返少少
都夠錢買個貴杯麵, 是精神的

都幾肯定唔係禁錯制，有成交到，聽日有牛有call ge 小心啦

食盡波幅，春袋無損，你哋咪鳩估

師父上次做節目未夠十點就食咗轉，開第二圍，咁易夾春袋嘅咩

調查：本港只有近70%員工今年獲加薪 比例連跌3年

一項調查發現，預計只有69.1%僱員今年可獲加薪，百分比連續3年下跌，可獲加薪的員工平均加幅3.3%，不足一半獲加薪的員工加幅能超過4%。各行業當中，加薪幅度最高的是會計/審計/稅務，加薪幅度4.9%。
jobsDB調查又顯示，只有63%僱主發放去年業績花紅，比例較2016年的85%大幅減少。只有10%僱主表示確保所有員工獲發花紅。至於整體花紅就有相當於1.36個月的底薪，較2016年的1.28個月略高。

等陣返到屋企開定下期先得，依家平均一日爆一個post

師父唔睇份糧嘅，開淡倉贏錢夠晒用，人工嘥氣啦

徒兒永遠追鎚師父

【三點九‧沈大師】大師：個市波動性會越來越大

師父為救蒼生於水深火熱之中，先至懸壺濟世，唔係為人工。師父高風亮節，視錢財如糞土

樓王辛苦哂

師父日日戴頭盔, 日日都係等

師父又朝早食咗糊，又要做節目又要買賣，唔通師父live用隻腳㩒嚟買入沽出

接受唔到

齊看振盈
福樂滿城

癡撚線

師父一日不開淡倉, 靠邊站的也很迷茫

熊左收市前沽唔到 點算

無正股倉底咩

有創意

又撻一撻相先

仲有隻有排都返不到家鄉的閱文

閱文之後出業績會唔會PK

秦國？台灣？

三點九 沈大升！

越南

仆街收左市七仔你先咁講

106...幾時先返到家鄉

廿蚊, 好傷

想知一股大留既大師今日贏左幾多

明天追牛會不會太不智

仲輸緊差唔多一萬點

奶西=痴撚線

唔敢講，收市AO 有d 唔對路

你去公廁尿兜疴完尿轉身就走㗎啦，用條脷瀨個尿兜把撚咩？

到底文文返到家鄉先, 定出前丁丁升穿返ipo價先
Why always me

我有兩手雷蛇

雞都係人 雞都有愛國嘅

旺角建興大廈拘捕100妓女 當中有7個泰國變性人

早兩日性交轉運嘅陽子兄，你屌嘅馬蹄露應該唔係秦國人掛？

贏盡牛熊

都係雞

好快跌到3000，倒贏10000點

軟皮蛇見佢升返少少就甩了

仲蛇 當佢fans 買左5手
嗰期一星期未夠同我輸成千蚊，走都走唔切咁濟
好彩嗰期玩緊恆牛熊拉翻贏先冇咁嬲，衰過妖股

沈門有一位師兄弟，對人妖有強烈性趣，你可以問問佢

已經係好老公, 好耐無上水

【實戰膠論】利淡消息從來冇發酵過（小明大思）（JAN 31）

昨晚美國財長姆欽又9UP，強美元對美國經濟有利！竟然學捉本大C咁pk，完完全全地搬龍門，將週前的講法倒轉。而當日他講完弱美元有利經濟，就即時令到美匯指數向下破位，做埋近期低位，老美政府不嬲都幫手做市架啦，國家有開倉玩埋一份你地唔係今日先知呀？

美股連跌三日，跌勢頗急，拖累港股從高位回吐近千點，部份蛋散已經鳩縮甚至做淡，成班傻西係咁問我沽得未，我梗係支持佢地啦，因為我call咗吖嘛，結果今日由低位挾上去挾成600點，淡狗當堂食晒屎，然而，大家要留意著，筆者看淡的因素，其實從來冇發酵過，只是筆者每日幻想個市跌8000點輸鳩死亡國英而已。單單以10年債息而論，升至2.72%，繼續破頂，其實真係冇乜影響。

另一個指標，比特幣已跌破了10000美元關口，個個都話爆煲之期不遠，向下目標5000美元，on9啦！有得沽空點爆煲啊，你當大行第一日打庄咩，日日將個range搬龍門開大細之嘛，爆你條命呀。市場大部分人誇張了比特幣爆煲的影響，其實未來數年，此騙局有排呃錢兼長呃長有，就係唔L爆煲，吹咩？

今晚美聯儲議息，咪又係9UP柒，總之一句，Call is king。

原文：

【大C解讀】乃沈門不肖弟子小明大思追隨大師全天候跑山，逆練真經而成之實戰膠論，家庭觀眾切勿模彷。

大撚膽wor!!

沈判佢！

Callnowyear

已開新post

沈陣營第九十七期 － 弟子食飯，師父埋單

沈門竟然都有文仔鄉里
我倉底都仲放剩一手
易3金後從此遠離新股

師父
今年人工同bonus 條數唔靚
可唔可以係股市比我呀

有勞樓王

望住文文起度浮浮沉沉...

【沙中綫再現炸彈●不斷更新】警指空投彈處於危險狀態 1200人疏散料需通宵拆彈

如果大吉利是有咩事⋯

同求

有浮過咩，沉咋嘛
升左幾千點都唔關佢事咁

邊撚個咁夠膽想師傅祝佢一股不留

無事嘅，等吓囉，唔想等換吓馬囉！

就好似人地學游水咁, 浮一陣...之後咪沉返落低

呢d 股先正 睇前景幾好 儲下力可以升好多 (十年後?)

美匯就嚟比師父撈底撈到落十八層地獄

好彩我嗱嗱聲兌夠冥幣啫

都係你醒目知師傅脾氣，晨早兌曬

去旅行既最後逃生門

師父真係short嘅，Trump根本想弱美元，可以平衡返強國對美貿易順差，唔係就唔會講貿易制裁啦

69507牛
0.038入
0.060清 即日賺

弟子同求x2

無業游民要求師父派米

沒錢食早餐求師父派米

今晚要買馬做善事求師父派米

做閪工日日做到冇停手要求師父派米

閪工+1
仆佢個街，師父肯日日開倉派米嘅話
我唔撈日日掌鳩老闆個嘴

之前輸個啲可唔可以派翻啲比我

撞進了冰山 捲上了急彎 師父從未想折返

老老豆豆，之前輸果啲師父都未找數
師父我信你有借有還

我都是

唔知點解我有種聽日會沈判既感覺

求師父派錢比我買狗糧

抽高俾師傅沽

師父係時候開淡倉了

獨自受沈判 我謝絕你加沽

收市ao 真心怪
qq ao 第一口係比1559 時低左9.8

今日個V真係痴撚線，好呃貨feel，但係唔跟玩又好似好蝕

主子都要師父派錢買罐罐

61780
0.158 入

師父好沙塵話33500
望就望師父俾人夾爆

今日天文現象 “藍月”，師父今日唔講下風水上有咩影響？

熊

推下個市

收咗日市推嚟仲乜

美帝果邊都好

又一之證明師虎同船，錢如噴泉既真理

戰勝左師父啦

屌

我102

文文的鄉里, 搭個爐一齊取下暖算啦

而家想升返上90就拿拿聲止蝕佢算
但個市升佢都可以跌

唔識見好就收

衰左淆底

【侵侵嚇親孖屐】美滙指數急跌 人幣在岸價升穿6.3

美滙指數中午後急跌，最新報88.927點。人幣在岸價（CNY）因而受惠，截至下午3時升值近270點子至每美元兌6.298，屬2015年「811」暴力貶值事件後，首次升穿6.3水平。

離岸價（CNH）同升值287點子至6.3011，按現時趨勢，反映每百港元或會兌少於80港元。據彭博數據顯示，現時每百港元兌80.6人幣。

2015年「811」暴力貶值事件後，在岸價首次升穿6.3水平

//真係要叫停師父唔好撈底美匯啦，去旅行兌外幣都比佢玩死啊

嘩呢棍乜料

等等...點解個畫面咁熟口熟面的

同邊日熟

前幾日夜期無啦啦扯到勁高, 之後果朝日市就沈判了

聽日開市前邊個偷偷地打飛機/打潛艇（如有），斬立決！！

食女呢

食女者切丁丁！！

夜期越強大⋯

又唔食女又無丁丁

新圖

打潛艇，斬立決！

前2日無打結果跌
琴晚打左今日升點計

今晚我唔打啦

咁要麻煩你每日打三次，等大市升

仆你個街！今朝無跌過呀？！

今晚打夠100次

你同我禁慾禁到落返30000點

明天內房點睇

18:33 【2018年1月中國內房銷售排行榜發佈：碧桂園、萬科、恒大均超600億】據克而瑞統計數據，今年首月，TOP100內房總體業績與去年同期比上升。TOP100內房銷售金額和面積的總體規模分別與...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app
18:33 【2018年1月中國內房銷售排行榜發佈：碧桂園、萬科、恒大均超600億】據克而瑞統計數據，今年首月，TOP100內房總體業績與去年同期比上升。TOP100內房銷售金額和面積的總體規模分別與...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

最少收市係升
唔打啦，唔想切J

冚家鈴！我肯撚定軍中有人打緊飛機！

[member]點解師父禁錫量巴你 [member]

因為我信。無論3點9講咩，都會買幾手對家

跌左禁撚多
邊個打J嘅自己好快啲攞條J 出黎沈判

大富翁推「作弊版」 玩家齊食大茶飯

師父你今日食左未？

死啦，我follow唔到，係咪講緊夜期？但係我見暫時都係同日市差唔多咋喎，高水1X點

狩獵緊，打飛龍

做乜咁high瘋狂貼圖

做緊墨魚同人互噴

2日賺左25萬，係咪開心下都唔得

由日本返來了，個香港倉升返昨日跌左既再補返有多。聽大師話call果然冇錯

鳩FINGFING等升市

我年半的人工

曲線透露月入

Callnowyeah

同人工

繼自貼後自爆

所以先要師父派米

低調

有自貼過咩

量子幾時去訊匯探師父

面對面交手

夠膽同師父講手
握一握就仆街了

受祝福..

25萬
師父一日派2k5比我已經開心死

250已足夠

道期

3球行一格就得，有幾難

難度就係係到

痴線難

哪來3球

CLS

話說聖物圖唔好寫大大佬幾多號
我發覺大大佬3已經翻生左三次 唔老黎

買隻0.020牛 0.021走，加埋都係6萬 點會冇

問題係要幾近先有0.020？
利：買開0.1XX

唔寫號碼好多大要寫

翻生多幾次先升得健康

聽日跌呀

究竟道指納指會唔會今晚完全收復琴晚跌嘅有凸

勁。

呂布

一山還有一山高，我都係專心d加入沈門。

點參透呀

師父琴晚重好威架

讀到後半段好繞口

橫山巴

有冇瓜柴個張 死有好多種講法

等睇呂布量子神柱

夜期又升130

量子呂布馳騁沙場多年, 係師父最出色既牛熊刀手

躍起之後
勢須落下
而今問題在
你如何去平伏那心跳？

今天fing到咁都完全沒難度

好難平伏 想打個丁先

講真2日25萬真係堅勁，我最高峰都大約2日唔夠10皮。 要無出錯，出手好準先得。

今日咁chok法 少d決斷力都死左
冇呢個能力都係坐定定算

求教究竟呂布兄玩邊樣工具？

咁師父即係董卓？

求分享

笑到我爆咀
大師兄好高汁

真係好笑。

佢單手都屌打我哋全部人啦
btw,歡迎回歸

淨係想知邊個係貂嬋

想問師父幾時講33500?

大撚膽!!!

一直相信人上有人。

我蝕就有
賺幾時先到我

A_ _g_ _ _b_ _ _y

學吓調轉嚟玩

你都唔弱吖

諗下點解輸？重新睇番買入時間，唔好重覆錯。多d問下師兄弟！

我成日覺得我自己用錯工具。

成績差好多。

橫巴, 呂布恆指個股都會有牛熊, 今次跌做埋恆指PUT
佢全程MON實即時操作

其實我都未係好明
0.020牛 0.021走 點樣加埋6萬 係三球一格
唔通我計數差

你無用錯，你唔夠佢近，佢咁狠姐

3球股, 6萬本, 一格都幾千

哦，原來係3球股，睇漏咗添

大師兄係周瑜，周瑜女神點可以係貂嬋

量巴講過一入就3球，你見d買賣盤以為係莊黎

咁佢應該分咗幾隻近牛嚟玩啦！
明白曬

其實我都好狠，只係操作差。

女神要嚟幻想的，老婆係一個，囡囡同女神可以幾個，無衝突的!
利伸本人覺得咋

夠屌打挑機個啲架喇

你都算落得貼啦，不過應該無呂布溝得咁快姐
你都係問番呂布啦我純鳩噏咋

個d小學雞唔記得左佢啦，
從來無放在眼內
但呂布真係好野。入來想聽下佢分享。

佢條白頭片不提也罷啦

去左日本都要炒

啱啱同個女仔frd 食完飯，希望無事啦

炒完搵啲高級野黎玩

聽日free fall 就賴你

呂布師兄代表人物：

今日撈底，有肥牛柱睇玩得有信心d

咪臭係

唔想比呢邊知道我有幾多家產。

美期痴Q 左線

我老婆已經係女神級。

不過普通朋友黎，應該無事既

不過夜期唔爭氣呢
可能因為你啱啱

人生勝利組，又有錢又靚老婆

10:30先見真章

我乜都無做呀，食飯咋

矛事嘅

大撚膽!

但今天好多人反手再反手做阿寶

都要賺錢養家，呢邊生活都唔容易。

教育電視咁

日本國民稅好貴, 有朋友半份糧用來交稅同還學債

應該話香港稅率好低，係好撚低

我已經多資產係香港無報，都要交左150萬。

哇，你買得多個我。 我都唔敢去咁盡

你可以同我一樣直接單挑個莊，我試過玩到佢地縮牌唔比貨我

明明買賣差貨一格變三格，之後我死死氣換過第2個莊

我連養都無資格

早2日叫咗啲友睇大堂通告，鑊鑊沈判都係有人瀨嘢，上師父架鐵達尼向冰山撞埋去

重要8%購物稅，車稅，屋稅。

反手再反手一定輸，出入越多，出錯越大
成日屌唔同嘅都都易瀨野啦

今日反手既人無資格屌師傅偷偷地上佢地船

係
獲獲沽完都彈幾十點，又要貪心入返然後坐艇
長坐係運到算數

有能力，先值得擁有

夠遠既咪放下風箏

叫咗二百次佢哋睇，係要瀨過嘢至安落

到底明天又會有幾多阿寶

真心少郁手少錯，無謂咁辛苦

還看今晚老美造化，可能師傅贏呢

老美爆升

師父有位食熊掌, 我都跟住

可唔可以講下，你大手買入之後，分段出，定睇阻力位出？定有自己方法？

牛市之時，我都試過買到佢地唔出牌，不過我好少轉莊。。 你同一時間會有幾多個牛証？我控制一兩張已經頭暈。

張期放緊風箏呀

朱子兄，你好似今晚同女食飯？

剛剛起身, 賺少左tim, 升到900以上
冇過夜

聽日過兩萬過去期權
CALL番兩萬蚊2月35000先

普通朋友黎

米青你好似誤解左咩叫阿寶

noted

開左個新人TG group
有趣開市入來吹下水

玩到莊唔出牌係會有咩感受

呂將軍小心唔好犯天師既錯

本多終勝

本多終勝.jpg

第一以為手機壞，專登開電腦來睇。

大師兄頂帽好綠。。。 便宜仔。。。

定大師兄俾帽人地戴

成日熊倉 聽日之後可能我唔會再出現

成手

每次沈判後都會有新人消失
慣了

美帝升番灑

唔好gel 定頭數錢呀，好邪ga

升黎比師父沽

今日領教左港女獨立思考既威力

各位師兄，無身手就唔好做名阿寶亂反手呀，錢係賺唔盡嘅，反咗俾大芋打靶就無謂啦

adr咩環境而家？

嘩

IG縮哂

好大棍呀

你再睇下美股

好撚痛呀
師父，我以後唔敢啦

跌定升呀adr?

今日唔記得包頭，包返先

師父 徒兒知錯啦

做乜膠，回個少少

港女進獨立思考MODE
原本應該夜期跟既美股升勢今日日市已經升定左先

呢啲沈門習慣黎

第二句好似要改做殺牛先啱

IG睇就倒跌WO

買哂熊？

可能係有料到？

22:54 道指升幅收窄至200點。
美國白宮幕僚長Kelly稱，將很快披露眾議院共和黨情報小組關於FBI的備忘錄。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

美國白宮幕僚長Kelly
即係自己友, 冇野既

頭先叮爆左屋企隻玻璃杯
係咪凶兆黎

花開富貴

吉兆，師父聽日派錢俾師兄買過隻唔會爆嘅鑽石水晶杯

又畫山水畫

嗰杯係奶黎
係咪代表奶爆

D奶谷住好漲咪爆

蒙牛？

保利

沈陣營 TG Group，歡迎加入

維他奶

好落力

要多D人入門

等陣，師傅都入埋嚟

然後偷偷上船

成個tg group shumtanic

呂將軍自己小心啦

咪撚報倉!!!!

軍中邊個偷偷打緊飛機，企出黎！

Molanola
夜期就轉燈

無打丁，但係望下julia都唔得咩

係咪因爲你...

朱仔。。。

唔得，因為對波太假！

一定係朱仔，次次都係佢

同完女神食飯返屋企打J再叮返杯奶飲補充蛋白質，matched

法官大人，我乜Q 都無做過wor

好有創意

女咩神呀，男人婆黎

都可以。。。。

無J就無毒

燈都轉埋

成件事聽落又好正常

睡前包頭

隻杯似乎真係凶兆黎

夜期食撚左屎

唔好自己嚇自己啦

tbb d 膠劇教落，屋企d 餐具突然爆裂係因為家人/自己將會有事
我今日仲要眼眉跳左成日

仲唔係你

都係CALL 34000算了

大撚獲

仆街了…

聽朝冚門剷泥齊種樹

GGGGGGGGGGGGGGGGGG

要沈沈我！唔關軍中兄弟事！

師父又然

好撚痛呀師父

嘩好大波

唔跌番d點引熊，10:30後就夾死

仆街道指升咁多adr反而跌真係唔明

美帝回緊了

美帝回緊wor

回都仲有150點升 班美鬼識唔識架

就算跌都未必無逃生門嘅

今次啲人轉身既速度快過上次沉判好多
上次跌左成千點啲熊都係冇乜點加

瞓醒先算！

Join左好野

估頂嘛

包頭保平安

自問身手唔好
唯有學左師父嘅絕招:
靠邊站

師父救我

又成班包頭
上香\|/

夜

大家咁早既
我睇fb業績先專登咁早起身

師父唔派米咪要扮工

日日都自動醒

凍醒然後要起身扮工

番夜

\|/ 師父

呢啲天氣返夜
好撚凍呀

返shift?仲要尋晚咁凍

仲要落樓食煙, 人間享受

師父以後無J耶倫
要搵鮑威爾HEHE啦

\|/
上香先

耶倫劈炮都係怕咗師父

師父唔好撈底美匯啦，害死港幣啊，輸入性通貨膨脹

琴晚插完又彈，保守估師父J到3月加息

仲要去日本旅行㗎，舊年搬屋冇去，師父唔好玩鳩我啦，越兌越少

日本出哂口術，日元呢幾日定番D

本地有英國王同師父互片, 外國有鮑威爾HEHE
師父好忙

日夜格劍

師父
見你提必干
專程嚟拜見 \|/

都話992唔係睇一季，你哋又唔信師父，白白損失發達機會

師父\|/

睇怕今日都係沈判多

\|/上香保平安

師傅 徒兒知錯啦

希望今日個市唔好太差

全球股市個別發展，今日都係睇爺閪頭算

\l/ 992今日好睇啦

期

\|/上香

32338 我個野係咪壞左

31338先岩

992 rip

恆期嚇鬼呀

唔好嚇我...我揸緊...

到底是不是牛牛個野壞了

0張

等到0913就知開咩

0張，再跌少

992 又比神秘力量攪，師父

師父：早就講過啦，我一股不留

今朝勁假見過4.7, +4.8X%, 排第一

師父行神積？

加緊都似

期指上番去屠熊吧

仲諗住唔會咁快三月就加息...

330熊應該死撚硬

貢品熊

三月99%啦, 新聞今日講可能唔止3次, 會加夠4次
師父就UP加多過4次

師父有排J

期又彈返起

8百幾張期嘅貢品

你地唔想快d 食大茶飯咩
諗起有得買$200 700, $20 2318都開心

呢d時勢都係唔過夜...尋日其實好兇險, 做錯步都死, 都已經唔算大震倉

世界末日

992都預差一於壞消息當好消息炒
等師父食下零食唔好搞個市

無記錯師父講7-8次

可能又要被人洗倉

瞓過龍睇唔到第一口勁假tim

仲綠緊架

好似係升

尋晚夜期on9 la, 老美升少左d就跌百鳩幾點, 心都離一離

咁得啦，我繼續瞓了

4萬點叫醒你

要輸我大獲過你

師父既大茶飯食得時先叫你

吸血鬼上呀仆街

仆街未買牛仔

師父一早指出美國今年要加息4-7次，連耶倫都要聽師父指示

如果今日企到3萬3就呃貨嫌疑好大

新熊嬰898

大膽

上唔上到3萬3都成問題

3億年後變富豪

發緊燒食左藥

沈陣營 TG group
歡迎加入